（女仔答）你地情人節收過最窩心的禮物係咩！

諗爆頭啦！究竟送咩好

推

樓契 落我名

口罩

廁紙

M巾

精液

點解一定要情人節先送？

Hermes手袋

無過情人節
直接skip咗

口罩, 豬咀, 酒精, 漂白水, 廁紙, 眼罩

中出即飛

止咳藥

絲打有冇相可以睇吓
好奇有幾靚

好 sweet

冇收過...

$2000折現 個日男朋友要返工叫我自己揀禮物唔係多但起碼都有心

真係口罩，屋企就無

任何親手整既野

同佢一齊三年都未送過情人節禮物比我